Mask factory口罩工廠

有冇人知Mask factory口罩工廠是誰開的？

睇fb話係藍屍 帶頭拆港大rb果個有份

我就唔會買啦

睇
【黑心創辦人大揭秘】口罩工廠 Mask Factory